{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"DNIT - Educa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e2nsito","text":"<p>Documenta\u00e7\u00e3o destinada para o projeto realizado para o DNIT (Departamento Nacional de Infraestrtura de Tranporte), o qual ser\u00e1 desenvolvido internamente a disciplina de EPS (Engenharia e Produto de Software) ministrada no curso de Engenharia de Software na Universidade de Bras\u00edlia C\u00e2mpus do Gama.</p>"},{"location":"#integrantes-de-eps","title":"Integrantes de EPS","text":"Jo\u00e3o Pedro Alves Machado   Matheus Clemente Carvalho de Azevedo   Wesley Pedrosa dos Santos   Murilo Schiler Lopes Santana"},{"location":"#integrantes-de-mds","title":"Integrantes de MDS","text":"Renan Vieira Guedes   Luis Eduardo Castro Mendes de Lima   Vitor Carvalho Pereira   Gustavo Lima de Souza   Gabriel Lima da Silva   Eduardo Lopes da Silva Meireles   Vinicius Alves Freitas Livramento   Henrique Gomes de Moura Livramento"},{"location":"desenvolvimento/semana1/","title":"Semana 1","text":"<ul> <li>Data de in\u00edcio: 18/03/2024</li> <li>Data de t\u00e9rmino: 22/03/2024</li> </ul>"},{"location":"desenvolvimento/semana1/#atividades","title":"Atividades","text":"Tarefas Defini\u00e7\u00e3o das equipes Defini\u00e7\u00e3o do projeto Cria\u00e7\u00e3o dos canais de comunica\u00e7\u00e3o Cria\u00e7\u00e3o do quadro de Disponibilidade"},{"location":"desenvolvimento/semana1/#quadro-de-conhecimento-inicial","title":"Quadro de conhecimento inicial","text":""},{"location":"desenvolvimento/semana2/","title":"Semana 2","text":"<ul> <li>Data de in\u00edcio: 25/03/2024</li> <li>Data de t\u00e9rmino: 29/03/2024</li> </ul>"},{"location":"desenvolvimento/semana2/#atividades","title":"Atividades","text":"<p>| Tarefas | |:-:| |Defini\u00e7ao definitiva das equipes| |Estudo do projeto| |Reuni\u00e3o com o pessoa do DNIT| |Cria\u00e7\u00e3o do Dojo para treinamento do time de MDS| |Cria\u00e7\u00e3o do reposit\u00f3rio de Documenta\u00e7\u00e3o| |Fork dos reposit\u00f3rios de desenvolvimento do semestre pasasdo| inicial</p>"},{"location":"desenvolvimento/semana2/#quadro-de-conhecimento-inicial","title":"Quadro de conhecimento Inicial","text":""},{"location":"desenvolvimento/semana2/#disponibilidade-de-horarios","title":"Disponibilidade de horarios","text":""}]}